話說約左中學班同學吃飯有MIss 求餐廳介紹，環境求舒服

如題，價錢方面totals 2000內都可以

最緊要想搵個地方大家開心吃飯，玩。傾

幾多個人先得架

12個人

10個左右，唔記得講添，sor97ly

12 個人 Total 2000 去食M記算啦

2.-3K都得嘅，

算啦中學生 一人200食屎咩

求其搵間濕鳩樓上cafe囉

沙爹王

Pizza hut

酒樓叫個lunch set 一圍都2000幾未加一啦

近酒店咪得囉

兆萬中心大家開開心心食返餐

食完跟住齊齊去急症 ？

cafe de coral

求奇搵間任食打邊爐算鳩數啦

每人$200都唔夠 想食魚翅咩

你叫得Miss或者miss比面黎，佢都係錫你地架啦，唔洗大多錢食好嘢，有個gathering地方就得啦

12個人得一個miss好難搞喎

去紅茶館下面啲吧食
食完上去爆房

200蚊唔係唔得

但預左有環境 無野食
有野食 無環境

果堆咩德興打邊爐 2,3百放題 食到你嘔
但嘈到